我要同你地班暴力份子割蓆喇！！

頭先有手足提出政府黎緊好可能會安排既三件事：
1. 安排假黑衫打藍絲
2. 安排假黑衫燒北角警署塊臭布
3. 安排星期一塞港鐵做民怨

綜上，在下提議：

緊急召開民間記者會，說明我地懷疑政府會做呢三項行動，提前【同呢三項暴力舉措割蓆】！！！
另外整文宣推爆佢，係時候割蓆喇！！！
（利申：同路人，錫曬春袋我都唔割蓆）

（如果大家覺得係屎橋，可以自動沉左佢，p牌如我對自己都冇乜自信心）

自推一次

pushpush